「仇一定要報」機場運動不宜太急，文宣要做好先

先比傳媒清算黑警今晚既所作所為

今日所有文宣材料 鍵盤戰士們
請跳出同温層

Wechat, Facebook為主力宣傳方向

簡易清𥇦 容易明白 既前後因果長輩圖等

以引起共嗚，感性做主打非理性 (如人性, 受害者)

Target淺藍，中立，長輩角度出發
唔好再圍內打飛機

今日係痛失一班自己人 同時係一個好好文宣 反擊既時候

前線翻到即刻變身文宣

不撤不撒 不割蓆！！

Agree